====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais c ' est le joint qui fait tout : irrégulier , aligné , incertain ou calibré .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

